黑警T1機場制服女遊客，拔鎗指向示威者精華重溫

重點係狗唔敢入機場
引到佢哋發癲就贏